我係咪好噁心

我鐘意咗個女仔
但係好耐冇見面
咁啱有條女聊我做sp
佢個樣好似個女仔
然後我同佢扑咗

咁鐘意個條女有無鐘意你

無

覺得噁心可以轉介俾我

沉船未

女仔同女仔扑帽事

支持

死返感情台啦

中學生不要談戀愛？

仲唔切jer認錯?